[以正視聽]如果唔好彩畀人爆頭嗰個捱唔住 根本就係大屠殺

唔該唔好用咩武力/開槍 鎮壓/驅趕 騷亂/示威者
就算宜家呢一刻 已經係謀殺係血腥鎮壓

問題其實已經好撚嚴重
但金鐘班人好多都唔夠裝備

鎗都開堆，仲要繼續退？

難聽啲講句 話係香港版六四都不為過

根本無得打，敵我實力太懸殊